取西經絕無意義

一直都好鐘意之前多位巴打改既呢份詞 今日同大家再回味多次

原link
歌
取西經絕無意義 他不會扭轉沙僧的心意
被褫奪身份只有貪嗔癡

金剛圈亦無意義 今天這緊箍&#22095;足七次
又再讓這刺痛一再開始

＊到底得幾多妖精幾多仙 經書裡佛法也不再有意思
誰對我說過取西經的構思
到底得幾多妖精幾多仙 但為何欠缺了我都不可以
而每個也說要將我 烹煮晚宴 啊！

＃豬頭悟能出現 花名八戒早已知
捱到這夜方夠腳 齊遠去雷音寺
但日夜面對妖魔千次 放棄原來更易
面對挫敗千百遍 誰笑說不介意？